721 !!!!!! 721 !!!!!!!! 721 !!!!!! 721 !!!!!!!!

我地永遠唔會忘記呢一日！
和理非、記者！！
猛攻警黑合作！！

記者只需問3 個問題

1/ 721/荃灣/北角恐襲
2/過期催淚彈
3/公安武警解放軍混入警隊執法

721

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

今日自推。
1/ 割唔割蓆 ，根本唔需要討論，100% 不割。
2/尋日有無做錯，都唔駛討論，咪大家一齊拎返唔完美果部份出來道歉囉。

但有d 日子我地唔可以忘記！

721 811 !!!!!!!!
黑警還眼!!!!!!!!!!